陣間太子b1獻白花

陣間去太子b1獻花默禱

原post

聽日太子站B1出口獻白花

P牌推唔到
會去！

要求港鐵公開封站後所有cctv片段

大家萬事小心! 心中千萬個不敢去，不想去面對，不過，我們一點點舉動、表示，希望能與受壓迫、受苦在黑暗中的，一點支持